[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!13週年粗卡!!!!

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - .

相隔兩年4個月태티서回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

10週年CB主打 - Holiday

夜場女王 - All Night

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

YOONA 윤아 '바람이 불면 (When The Wind Blows)

中文版

TAEYEON 태연 'This Christmas'

TAEYEON 태연 'Make Me Love You'

유리 (YURI) X Raiden 'Always Find You (Korean Ver.)'

HYO 'Sober (Feat. Ummet Ozcan)'

英文版

Tiffany新單曲

新子團OH-GG

第6個SOLO成員-Yuri

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

Jessica 10週年歌曲 - Summer Storm

預祝爆第805個post

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@sooyoungchoi (開通日期:140215)
帕尼：@tiffanyyoungofficial (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

我想問佢地收左皮未細個勁中意，全班男女都日日唱

未

805 post留名
13週年快樂

新post留名
13週年快樂

留明

13週年快樂
上水賀一賀

第805個po 留名

lm

老飯留名

13週年
當年因為少女時代先留意kpop

805 po

有冇人知泰妍同ZERO件衫同週邊邊到買到?

13週年快樂

睇到個po
"從tag中也能看出少時部分成員性格的不同"

笑死
sunny同yuri好中

sm online store有冇？
Btw 想買個夜燈但已經sold out

好日子留名
13週年快樂

想買件衫

十三週年快樂！！永遠是少女時代！！

永遠是少女時代

永遠是jessica時代

終於推爆咗

read

新po留名
13週年快樂

GG4EVA

新Po留名
영원히 소녀시대

Golden Star ⭐⭐⭐⭐⭐⭐💕

805個post

Yoona真係好靚女

13週年第805post留名
영원히소녀시대

走去食個假蛋糕

呢d 今日一出已sold

原來係有人跣佢去切我仲以為係佢自己為食所以切

笑死

仲要叫大家等陣 攞埋碟過黎先

點解佢開頭會feel 到甜

邊有鬧交啫

In GG we trust

yuri好慘

相愛相殺笑死

究竟yuri 煮野好食D定 yoona

我發覺我地真係超高eq
大叔飯就係咁？刀槍不入

扮委屈扮喊好q

你講出面果個topic?

阿允煮嗰啲家庭式啲
Yuri係法式廚師 啫係Gordon Ramsay嗰啲

不如少時下個團綜係煮野食

依家個狀況係得允同YURI係識煮
其餘6個人會燒廚房
你睇上次秀英上去YURI就知佢地做煮野食既綜藝會好大獲

Tiffany 上次用叉打蛋

其他人做評判算啦

燒廚房先好睇

終於有人明 允揀三個隊友 yuri 揀三個

就係想睇佢地燒廚房,整暗黑料理

咪住先，太妍係LA煮嘢食個個讚喎，可以加多一個參賽者

小賢都識煮野食架

鑽研咗10年嘅大醬湯同意粉？

Channelsoshi已經示範左一次幾恐怖架啦，燒塊牛扒好似耍雜咁

Yuri飯堂少時第一集好唔夠喉
太短

中一到而家大學final year都仲鍾意少時

小賢懷疑理由: 因為支燒酒冇開過

笑死yuri演技比hello baby進步左好多

徐賢都係逃唔出比人prank既命運

지금은 소녀시대

안녕하세요 소녀시대입니다

Yuri拎杯面比忙內個到 忍到唔笑真係好勁(我笑死)

一本正經咁叫忙內加蜜糖

雖然係杯面 忙內都要影相打卡

yoona幾時都開個youtube
無內容正係睇佢發呆都ok

做飲食節目都咁好笑
愛死佢哋

呢條youtube comment笑死我
"hyo not reaching the end of the course because she had to leave early
hyoyeon: you know what i deserve?? DESSERT"

阿允終於都跳Dessert

完成

而家啲廣告咁都得？

支那抄襲狗有乜做唔出...總之大陸啲人唔識咪得囉...

其實最早期果時大陸啲人用少時啲相嚟做化粧店,整容,等等廣告...如果個個都告得入都肯定賺一筆!

孝淵下個禮拜好似去人歌打歌

竟然會上

但係點解隔咁耐先上

可能同小娟有special stage掛，佢果隊好似都CB緊

oh jessi come on~!

無所謂 呢首我想睇live

百變小賢

大家記得subscribe呆個channel

今日同pororo跳

h connect好似要執

台灣果邊fb 好似話無影響，淨係韓國果邊唔做retail?

允兒無做代言之後都係睇下就算

same不過佢地啲圖好靚

今日音中stage

最尾個眼神

呢種style真正體現到Hyo既魅力

今日人歌

留名

頭先po喺公海圍爐個post應該冇上水面，返黎取暖先
想講秀英真係好努力。喺youtube睇左段聲樂評價既片有感而發，就算少時已經上左神枱，咁多位成員都冇hea，出道十幾年都仲會俾人睇到有進步，秀英我覺得係好出色既一個，喺少時入面歌唱佢唔係最優秀，甚至喺SM時期佢都係唯一一個冇solo過既成員，連sm station都冇，所以留意唔到佢歌喉都好正常，但我好想有多啲人睇到，我真心覺得好好聽

開全咪
Sailing(0805)

wind flower

呢首都好好聽

秀英唱功真係進步好多想聽佢出多幾首歌

把聲好溫柔

個樣好撚恐怖

《私生活》緊急暫停拍攝。

《私生活》的一名劇組工作人員曾經去過其他部戲的拍攝現場，該劇組目前有武漢肺炎確診病例。
雖然該工作人員不是直接接觸者，安全起見接受了檢測。
故《私生活》拍攝亦暫時中止。

秀英的《Run On》有工作人員與其他劇組的疑似罹病者有直接接觸，該工作人員接受武漢肺炎檢測後先進行自我隔離。
《Run On》劇組今天的拍攝因此提早結束。

《Run On》工作人員與其他劇組的疑似罹病者的檢測結果都還沒出來。

兩套都係jtbc，係咪同一個黎

同一個人黎㗎？

整容大山婆

笑咗

16年開始追IU, 20年先開始追少時
兩邊都錯過咗好多嘢

雖然係咁 但淨係綜藝都有排你追返
睇左Channel 少女時代未？呢個真係好想佢出第二季
建議去小漫的snsd世界，有時序方便你由出道開始睇起，同埋都好齊下，大至團綜 小到個人cut
可以慢慢搣 爽呀

sone留名
幾時cb啊

多謝ching推薦 等我追番先 我都鍾意睇綜藝

想知20年有咩契機睇中少時

見到有人響比較twice同snsd嘅post 貼咗少時debut stage一睇就著迷了
利申翻之前唔聽男女團

TAEYEON & #HYO are the only SM female soloists & SNSD members to have a MV with 1 million likes!

#HYO also broke the record and is now the fastest MV by a SM female soloist to surpass 1M likes on YouTube, with only 29 days of release! Previously was TAEYEON’s ‘I’ (1 year & 10 months). Legends!

玩到計like 咁串

孝淵真係愈大愈好睇

上集嘉賓話想見抽，今集洪錫天話鐘意允，個個上來都倒米

啱啱睇到呢個cover幾特別

Evolution of 소녀시대(SNSD)

秀英絕對唔差
只不過前面有vocal line ，佢自己綜藝感max，搞到少左人注意佢唱得

因咩事？

佢近排有幅相用咗🍒做caption
原來呢個係某男嘅大陸唯飯用嘅emoji
結果有啲簡體字係話佢bi*tch 呀 或者唔好聽嘅說話
不過諗深一層 佢睇唔明中文嘅 係因為第一眼我地睇得明所以先會咁嬲
我都係report曬佢就算
同埋好多fans都用心心洗緊板

唔知以為個emoji佢買起左

啲毒唯真係kpop毒瘤

喺個公海圍爐po圍完爐 d回憶番曬嚟 要即刻番煲d con了

好好睇

今年無左好多con睇

BOA 20週年快樂

(大家都有既花花紋身貼紙 希望唔只年曆啦)

已經唔敢奢望 當年曆算

允果d貼紙以為比人打瘀左咁

如果唔係yuri tv泰妍講起
我都唔記得左有ohgg呢樣野
泰妍都唔記得邊個係ohgg邊個唔係ohgg...

Oh!GG除咗出咗2首歌, 去法國玩同拍年曆仲有做過乜

新劇《 #私生活 》 #徐玄 & #高庚杓 「高富帥美CP」確定出演人氣綜藝《 #認識的哥哥 》！

又可以睇小賢同希大 鬥嘴 正

睇吓會唔會提容和
少時上去成日都講起容和
容和上去又成日會提到少時

利申 紅薯飯

Wonder Generation

想睇少女森林2.0

設計對白：

希大： 你3字頭啦，唔好再拎波板糖跳Kissing you
小賢：（憤怒氣槌攻擊）

好難再有機會啦

突然間番shake it逼佢跳

又係時候回帶

新飯想問Sunny係咪屬於較摺嘅成員？見ig好似少啲活動

抽剪短咗個頭

究竟係抽抽自己CB/ oh!gg CB/ 拍年曆

睇咗翻譯 佢話唔係剪短

盤菜盈子頭

他說沒有剪頭髮也不是假髮
是他本人原本的頭髮
之前的長頭髮是接髮的
難怪傑洛常常出現在接髮造型師的IG上

咁咪即係之前剪左

好得意

勁正

老闆娘過退休生活

神奇的YouTube 演算法
利申17入坑 Yuri 飯

Youtube識推介好東西

YUHYOTI

SNSD LAB整左條少時合音/和音既片
真係好好聽好夾

new single
要cb了?

已經佛系心態, 一日無官方消息睇到乜都唔信

有兩三個都拍緊戲 有時間cb咩
希望係8個cb唔止ohgg

出歌唔代表要打歌嘅
我就係一路都見演員line有劇/戲接先覺得cb機會唔大

果然shake it走不了

果然會有呢個梗
又可以睇hyper賢

innisfree完左無縫接Estée Lauder........

允允呢方面唔憂無得撈啦

不過innisfree 算係咁，約滿前都出條片紀念下

當年因為允兒代言 第一次接觸護膚品
到今時今日都覺得innisfree平平地又幾好用
而家都唔知轉唔轉會好

唔知今次一做又做幾耐

升左幾個level

[Official] “We have signed a renewal contract with Girls' Generation Yoona, Taeyeon, Yuri, Sunny and Hyoyeon. In the future, we will continue to support members so that they can engage in active activities in various fields.”

竟然續哂約

咁高興，一於cb賀下佢啦

SM都只係放養mode 有咩用

其實我反而想佢地自己開工作室

富家小姐feel

太妍已經唔會啦，又唔鍾意做創作果part, 㨂歌唔通逆向㨂咩

新OST

SJJD岀道十週年
少時d日文歌首首都好正

年尾出個SG比你JA

少時d和音真係好正

呢輯相同廣告影得勁靚

泰妍又掛住呀爸啦

好貴氣

金泰妍日迷你2輯！！！

一瞓醒就睇咗小賢集認哥
SONE聽到你講嘅嘢啦

瘦左勁多，隻腳冇哂肉

小賢真係瘦左好多

聽落好sweet

呢到有冇sone巴絲想收番少時既舊專輯? all about girls' generation 6 DVD都有
準備搬屋想原價平少少放左佢

會唔會有巴絲想收少時舊專輯 poster 小卡嗰啲 因為屋企裝修 之後唔會keep了

想收出道專至genie時期個堆
如果有既話請留tg

DQ生日快樂~!

DQ生日粗卡

永遠本命生日快樂

金孝淵生日快樂

孝淵生日快樂

孝淵生日粗卡

舞后生日快樂

DQ happy birthday

會同邊個出分隊

等到喇終於

最好就允侑啦 雖然機會唔大

之前孝好似係twitter live話想同一個成員有音樂合作 唔通

應該一係佢一係fany

失眠呀，點算

夜深人靜又係亂諗野既時候

食餐飯啫都要開演唱會

私生活 10.07 Netflix 正式上線
已加定入list

秀英的經紀公司Saram娛樂表示秀英本人跟她的隨行工作人員沒有與《Run On》的武漢肺炎確診工作人員密切接觸，故非採檢與疫調對象。
但以防萬一目前正進行自我隔離，也會密切觀察後續狀況。

又剪短左

同泰妍差唔多長

正呀

好型

點忍啊 隻碟成十一月尾先有

呀表妹交足戲

你話係初中d小妹妹都有人信

到底係...

係咩節目

200916 Sunny 孝淵《大韓外國人》

Girls' Generation's Yuri has reportedly purchased a 5-story building in Gangnam.

On October 6, Yuri was reported to have made her second building purchase. The new property under her name is a 5-story in Nonhyun-dong, Gangnam worth 128 hundred million Won ($11,018,722.56 USD). It's said to have been constructed in 2003 and remodeled in 2017, and it includes a basement floor.

The Girls' Generation member reportedly loaned 105 hundred million Won ($9,039,061.50 USD), and she invested 2 million USD of her own cash.

Yuri previously purchased a luxury villa in Cheongdamdong, Seoul for 16 million Won ($1,377,380.80 USD) in 2012.

8千幾萬成橦樓，比成千幾萬cash首期

好似仲貴過允兒果間

[MV] Hayeon(하연) _ Eyes on you

抽妹

富婆時代

yuri 彈琴好好聽

崔秀英把聲好甜

隱藏vocal line黎

邊條片？

尋日ig live youtube 搵揾可能有

而家先知Yuri手琴都咁掂

好掂

除小賢同yuri仲有邊個識樂器

泰妍小提琴

得閒要loop下呢個經典stage

但允兒係自住，佢呢啲似投資多啲

Girls’ Generation Yoona reportedly purchased a building in Cheongdam-dong, a luxurious neighborhood in Gangnam, Seoul.

A real estate representative revealed that she purchased the building for 10 billion won (~$9 million USD) back in October 5, 2018. The building was built in 2014, with 2 basement floors and 4 above-ground floors – 6 floors in total.

The building is located in Cheongdam-square, one of the highest return on investment for real estate. The building is located in a residential area but the building itself has been used for business offices.

就咁google搵到呢段，似兩個都係投資，錢搵錢

允兒有新劇

係米hush 哇同影帝級人物合作

嘴呀嘴呀嘴呀

第一個好熟面口

taeyeon?

係

好耐無試過同一日幾個都有工作新聞

李順圭有新節目啦
宅女終於岀門

又有惠利，專捉少時啲宅女出街

JaeJae終於都夢想成真

Tiffany以及ASTRO文彬將擔任 'ON TACT 2020 GANGNAM FESTIVAL' 主持人，該活動將於韓國時間10月18日晚上19點透過SBS KPOP以及江南市廳的官方YouTube進行直播。

咁多位都有工開了

crush x TY

聽日幾點出?

泰妍瘦左

[INFO] Taeyeon to be a fixed cast member of 'Amazing Saturday - DoReMi Market' along with Key, filling in the spot of Hyeri 🤯

yup#

對上一次固定....乘風破浪................

估唔到佢想上固定綜藝

佢真係好鐘意呢個節目成日上又成日係屋企睇

惠利咩事唔拍

好似有劇?

少時咁多job嘅

Pish

首歌幾岩夜晚聽

金爺固定出演綜藝
世界變

原來genie bugs 一位緊

十年一次

同1111一樣好啱秋天

聽左希澈講，做下綜藝吸收下正能量

我都唔想佢成日屈係屋企 真係擔心佢

佢話今年似失業

少時wor 唔聽kpop都識真係

你個名

見到忙內瘦到包包面都消失埋 唔知點解有啲失落

佢套戲好似係要咁

IU 係我條女先啱囉

師妹團出左事 sm會唔會推少時出黎過度下

唔希望sm推少時係要嚟遮醜聞

+1

抽抽ig story tag咗嗰個pd係咪有搞作

jaejae講哂所有sone心聲

無意間禁左呢條片睇
唱得好好, 雖然, 我唔係sone
但當年睇住我同學追少時, 好開心自己有同佢一齊經歷個幾年
覺得自己渡過左好好既時間

何不考慮下入坑少時

忙內今年有劇睇架

私生活 netfilx排緊第一

依家入坑要捱等過空白期 不過呢排有劇好捱D

小賢演技進步咗好多

有新女團

我覺得佢啲演技好過允兒

之前睇完小賢套 時間 就已經覺得,
佢係演技最好果個

淨係睇過允兒同徐賢
其他唔知

沒睇秀英??

秀英都勁架

對佢啲劇無乜興趣

睇佢同羅美蘭套戲都唔錯

如實陳述

38師機動隊 都幾好

不過後期啲戲份少到痴線 女二仲多

又有新代言
大家都勁多job

有mv

DJ Hyo

係米仲有tiffany 同yuri會comeback

滿滿的回憶

金在中唱小賢部劇嘅ost

黃美英比jessi嫌嘈

都唔係第一次，睇返舊綜藝小賢都嫌佢嘈

但係已經好嘈既jessi 都嫌帕尼嘈
個比較出曬黎

d紋身貼紙原來用來影seasonal greeting....有哂名，會唔會拎來賣

好靚

想要貼紙

其實dq啡髮仲正過金髮

估到上次d花係劇透season greetings

允兒yuri真係10年如一日 好似岀道嗰時咁靚

如實陳述做得幾好 仲要唔多化妝
同意小賢演技係最好 特別係追緊私生活仲覺

仲有點解run on係申世景做女主 唔係秀英

時間只係響我地sone留下痕跡...
佢地係無架

允都有少少，出道果時太瘦，而家飽滿少少仲靚

逆生長

[STATION] Raiden X HYO 'Think About Me (Feat. Coogie)' MV

黑髮都好正

如實陳述 演技發揮唔算大，
套劇個壞人演技太搶啦。

可能份SG入面有呢

李承哲x太妍 .. 'My Love' 合作演唱

3日根據歌謠界相關者表示，李承哲為了迎接出道35周年將發表特別單曲'My Love'的合唱版本，而合作對象正是太妍。
韓國時間4日凌晨0點將公開合作單曲的Teaser並於韓國時間5日於各大音源網站公開'My Love (Duet Ver.)'

又有歌聽

未見過抽咁勤力 係米wfh嘅後遺症

係唔係搞錯咗
wfh對抽嚟講根本冇乜分別

你又岩喎

金爺之前先話無工開不爽......

真係有紋身貼紙喺入面

等緊有人代 好鬼靚

ig 好多代緊

諗住等代開個間
啲特典都唔知揀邊間好

我就買 SM特典

反而唔會買sm 因為想要成set

粉豬開場唔夠三分鐘已經爆粗

抽抽D高音和聲勁到跪左係到

好好聽

加埋本身前輩唱歌都好好聽 所以呢幾日狂loop

GG同TY都有獎

Yoona officials

無啦啦又開多個IG

唔知會有咩睇呢

啲相靚到癲

特別對眼

Yoona officials 應該係林演員，gg官方就音樂方面

林潤娥說新的官方帳號會放工作相關的內容，像是行程或是幕後花絮等等，原本的ig就是比較個人生活方面的內容。

應該係分返開d廣告業配，即係方便SM抽水

Yuri係SM個IG留言:
Yuri comment to SM: SM-nim. Aren’t you going to make one for Yuri?

d唯飯又來料

其實都係隨口講
一句cm D人咁多解讀 洗唔洗

佢擺明攪爛gag

DQ d唯飯都發顛，話唔幫djhyo果個ig acc宣傳，大細超

驚六，金爺登場

第一眼望以為係智孝

有d笑裡藏刀feel

粉紅裙

妖精大人

個妝問題

Ip 都唔駛check

嘩

女人味出哂黎

有無人覺得小賢套劇有少少爛片feel
成套劇好亂同有啲悶

太妍12月CB

今日（20日）有媒體報導：「太妍將在12月發行SOLO專輯回歸歌壇。」

對此，她的所屬社SM娛樂回應：「太妍正在準備新專輯，以12月發行為目標，希望大家多多期待。」

這是太妍繼5月發行單曲《Happy》之後，時隔7個月再次回歸。這期間，太妍也通過各式各樣的企劃，展現了多樣的音樂色彩。有著「信聽太」力量的太妍，這次會以什麼樣的音樂風格回歸？也備受期待！

另外，太妍作為MC加入綜藝節目《驚人的星期六》，為了為她加油SHINee泰民、EXO KAI也作為嘉賓出演。公開的預告中太妍還進行打賭，輸的話就進行Cos裝扮，不知道...最後會是怎樣呢？這一期節目將在21日播出。

【抽吧中字】201120 太妍— [先公開] 現在可以說了! 驚六聚餐，太妍身上發生的事情? ｜驚人的星期六EP.135

哈哈哈哈俾羽絨包圍嘅泰泰 太細粒了

今日好多嘢睇泰妍粉豬社長

sunny又搬大屋，仲要兩層

佢哋自己起一幢黎住算啦

邊到睇到

應該係新一集嘅tvn on & off

十萬大軍刮緊果個vocal director出來

Extra actor on set of MBN drama 'Bossam- Stealing Fate' confirmed positive for Coronavirus

Main cast and other staff were tested, Jung Il Woo and SNSD Yuri both confirmed negative

無事就好

淨底兩萬去左邊

on&off.E29.201121.中字

建議睇埋南奎麗果度，笑到仆街

南奎麗果part好睇好多, 四次元魅力
sunny果part太短+做嘅嘢太少
同埋唔多覺有on, 講職業煩惱果度當咗係?

一朝boa來，食果陣都夜晚，skip左勁多

順圭都未有嘢撈，點樣有on
順圭on嘅定義應該係瞓醒嗰刻

Extra actor on set of upcoming JTBC drama 'Hush' has been confirmed as a positive Coronavirus case

Filming halted, all actors/staff who came into contact with the extra actor will be tested

又中!?

設計抽抽隻新日本碟個Cushion條友係咪弱智
啲閃片好似魚鱗咁又界手又核突
仲要掂一掂就移位/反起

韓國唔係好興呢啲咩，我見有其他韓星都整呢啲黎玩

SNSD Yuri, Park So Dam, Chae Soo Bin to guest on JTBC 'Knowing Bros'

又有野睇

[PRESS] Sunny’s new schedule today at MBC Dream Center in Ilsan for MBC Every1 “Video Star” recording.

社長出門了

Taeyeon - ViVi Magazine Shoot
Tiffany Young VOGUE December 2020

兩間公司兩set相同一套衫?

yoontuber，subscribe喇

差社長同忙內

抽抽好似小朋友

繼續sone full day

頭髮

當年就係呢個look入坑

究竟抽抽係驚六幾時先有特寫

右邊個個係咩節目

就係驚六

再下一集驚六

我以為係run devil run 同the boys 時期嘅節目

有2大山脈喺度都幾有難度
睇下邊日超水準或者出首熟嘅歌啦
我打算每個星期六都睇直播直到佢有特寫為止

抽抽大奇蹟日 出首tara kara 2ne1 應該有機

女團嘅歌先係key嘅天下

成個chanel既片好多都有佢份喎

我買左，但係無開盒

15號出Mini album

權呆生日粗卡

Yuri 生日快樂 mandu

權呆 生日快樂～ 🥟

權權生日快樂

以為最近，原來係成年之前loop咗好多次，係分咗一半三文治俾sone既Yuri 生日粗卡

今日MAMA秀英會去做頒獎嘉賓
唔知等幾耐先睇到姐姐出場呢

陣女人味真係

《What Do I Call You》包含5月公開的〈Happy〉在內共有6首歌曲。主打歌〈What Do I Call You〉是以富有個性的樂器創作出極簡且有節奏感的旋律為特色的R&B Pop類型歌曲，突顯出太妍將分離後也依然感受到還圍繞在身邊的感情淡然地唱出的歌聲

9up..........

權呆既思路唔係普通人會明

自信抽好可愛

抽抽玩零食遊戲真係……

Jessica又唱依首歌

“You get a hand sanitizer! You get a hand sanitizer! “

點解次次拍擋做MC都要咁影

第三張小賢身材

見到條線

個形都見到

阿允套劇香港係咪冇台播

NETFLIX 好似沒

充滿正能量既Fany 好吸引

長輩圖，認同請分享

頂

平安·喜悅

最新teaser好好聽

連金東炫都有特寫 抽抽幾時有

佢咁樣長期miss一大截又偶然聽到keyword都幾難有特寫
不過金東炫拉勻一季都有一次, 可能抽抽都快呢
女版金東炫總有出頭日嘅

下集好似係twice 嘅歌 唔知抽抽偷唔偷到雞

可能近排追開smtm
新歌聽落好hip hop
其實好sad

TAEYEON 태연 'What Do I Call You' MV

Movie 'New Year Blues' cast will guest on SBS 'Running Man'

Yoo Yeon Seok
Lee Yeon Hee
SNSD Sooyoung
Yoo Tae Oh

秀英又上rm

好正

今次回歸同期有邊個 冇乜留意

上星期有IZ*ONE

wildfire 好正
另外推 playlist galaxy

通常鐘意b-side多過主打
今次反而係最鐘意主打
之後係wildfire同galaxy

我鍾意galaxy

to the moon幾意外 無諗過泰妍寫呢種類型既歌 幾驚喜

成隻碟都好正
可以成隻碟loop

今日應該有實體賣

我等緊cd warehouse

而家睇緊channel少時
森林之後仲有無團綜藝

報哂新聞，好誇張

冇睇住youtuber先

後面仲有2集

今日韓國簽售會?

有冇人覺得hash 有D悶 雖然呢D社會劇係咁 但係我覺得今年D人想睇D甜蜜劇 希望後面收視會好D

秀英套劇係好睇D

忙內套私生活D剪輯太亂 搞到D收視又差

果套都 我都係睇忙內 換裝SHOW 劇情係一般

允兒時代

我覺得劇情去得有D慢, 到第4集完先見到男主全面醒覺+點到hush題
另外允兒每集除咗窒男主不斷話要睇佢表現之外, 好似都無做過乜咁
完全唔睇好之後嘅收視

又話記者未生版 允兒揀D劇本真係

已經被另一個女前輩搶晒鏡

佢次次就算套戲/劇收得好，但重點都唔係佢度

佢地揀親d劇本都係伏伏地允都係見可以同黃政民合作就接

睇$M 幫小賢推走左D咩劇,就知 $M揀劇屎

做演員咪留係$m 去簽d演員公司好過
但我意允依家都自己可以揀劇本既 但我對佢記憶點都係個套exit電影佢d劇一係悶到抽筋eg 愛情雨 一係焦點去左第個 eg k2去左宋允兒

但忙內離開左sm揀D戲都係麻麻

佢揀親果d都咁高難度

套 時間 正woo 演技又發揮到

抽抽下次玩零食遊戲 可唔可以帶埋黑珍珠上去

你好德古拉都唔錯 係短左啲

呢套真係太短

TAEYEON 태연 'Galaxy' Live Clip

允講左頭兩星期係build up
第三星期佢先多戲
不過路人睇左頭兩星期可能棄左

泰妍同ravi 戀愛中
真心祝福佢哋

唔好再hurt 泰妍多次啦
好好照顧佢呀

等sm確認先

呢個真心估唔到 佢地點識架

sm 否認左之後 1/1直接釋放合作曲 個熱度

咁突然既個消息

想佢地死好耐

有一齊制作過歌同埋驚六嘛

真既又冇乜野喎

男方認左

男嗰邊認咗

恭喜牙泰

男既官方立場又否認左
認左個篇文好似唔係官方黎

1月1號d社再爆既話就....

認嗰個係媒體聲稱既相關友人
男方官方否認左啦

佢地咪話原本會有新歌合作 但唔知出唔出既
會唔會反而係咁搞一搞出唔成

親自解畫 笑死

希望岀到啦想聽歌啊

如果係真 會幾開心 Tae真係好需要有人陪住佢

忍很久的時候用的表情圖

抽埋key水

joynews 放流料

抽抽一起身發現自己上左熱門個下係咩心情

可能ravi追緊抽抽 點知joy news 雷撚左

#1

WDICY一位粗卡

佛系一位粗卡

但抽企到咁硬又唔似bor，係既話公司應該唔比佢出聲

抽除左ig峻左個post仲有講其他嘢？

邊都好啦，佢開心就好

佢繼續走去heize留言，無理個記者，攪到人嬲嬲豬掛

我仲以為hezie 個留言係未出新聞之前添

我唔介意單野係真，始終抽都成30歲人拍拖好正常既事，RAVI又似無咩負面野。依家係個記者痴Q線，完全侵犯私隱式咁公布人地既私生活出黎

同意
比較希望出自抽把口而唔係咁畀人爆出嚟

金爺

SM做野

DQ來回隔離28日，但聽日分分鐘只係online show, 陰公....

SM announced they're taking legal action against false facts, malicious accusations & slander towards Taeyeon online through Youtube, IG, FB, etc. Such acts affect her reputation & cause mental distress.

Fans can help by sending evidence to the email address below by Jan 3, 2021

唔知攪唔攪埋果隻狗女

唔知點解總係覺得sm雷聲大 雨點小，最後無左件事

跳足半個鐘

有一下期待希望有火花聽添
不過三首都正正子

佢今日好鬼靚

套衫勁仙

推下post先，型到爆既反擊

型到爆 鐘意佢地親自屌啲仆街

女帝

大新聞太妍ig
9個人完整體

睇到以為自己眼花

等到喇 喊撚左 唔喺九人comeback 牙

少時ot9 comeback 再次統一飯圈竟然真係等到

發咩夢

Love
오랜만에 (好久不見/久違地)
1:20 (歌詞: Can't Stop Thinking About You)

金泰妍真識玩

究竟後續會有咩事發生

on9少陣喇
泰妍 yuri 秀英 都話8個

8人cb一轉都願

邊有可能

淨係想8人回歸 然後最好有個少女森林2.0

想要少時版Camping Club

泰妍扮個小朋友好頂癮

因為佢都係小朋友

佢大人地一歲 個小朋友兩歲 抽三歲

兩年嘅，個小朋友大過太妍

正解

個小朋友有錄返條片多謝返抽

Hyoyeon will be guest for Radio Star

好期待佢上呢類節目

炸彈

Time of the Time (이별 유예)

Yuri套電影親自唱OST

社長有活動

竟然有人搵佢做野

靚

上得山多終遇虎

韓海扮完黃飛鴻就轉運，睇下佢又得唔得
等佢開齋等到頸都長

啍唱嗰part?
Second Moon - Blue Breeze Blow

巴打好勁

超靚
好耐無見”Idol Sunny”

老闆娘

佢自己都幾滿意條髻

想問下依到會唔會有人收返啲舊碟近排執屋 掉又唔係

秀英生日粗卡

崔秀英生日粗卡

秀英HBD

SooYoung 生日粗卡

崔秀英生日快樂🥜

Tiffany

今集驚六

原來返來咁耐就係為左音樂劇試鏡，比佢博中

【獨家】「傳奇」少女時代來了⋯「最近成員們進行專輯討論」

據關係者表示：「少女時代成員們之間進行了新專輯討論。儘管所屬公司已經不同，但成員們依然有持續進行專輯的討論」

真定假

In response to the reports, a representative of SM Entertainment commented, “Nothing has been decided.”

唔通SM 要籌期交罰款

終於....

竟然係psy d歌先識

梅開二度

下集認哥有Tiffany

真係傾過來架喎

就算真係傾過都好, 現實嚟講要做到都唔係咁易
繼續平常心佛系等待

下年係15週年，應該有d野做下掛

而家肺炎已經最易 group晒啲人係韓國，下年帕尼分分鐘又返去美國點做

Roxie

聽日認哥

好似係咁放風喎

係時候啦，難得個個都係韓國，今年唔搞之後仲難搞

忙內

fany玩呢d即時反應真係死症來

生日粗卡 TAEYEON

泰古 生日粗卡💜

生日粗卡 希望今日過得開心吧

泰妍啊 生日粗卡💜希望佢每日都開心

金泰妍生日快樂

金爺生日快樂，以後淨係發生好事就得

我家隊長生日粗卡

抽抽生日快樂

生日快樂太妍

太妍生日快樂 要身心都健康啊

JaeJae好肯定咁喎

今年係時候啦

咁就一年

我太妍生日粗卡

紫色戰隊

劇透? 唔明

唔係，大家係抽IG留言支持佢啫，平時佢既留言一直都有用個紫心

原來如此, 抽真係好慘 依一日都唔知點慶祝 只有傷心

「謝謝所有祝賀我生日的人💜 還有親愛的粉絲們所做的廣告和祝賀訊息 我都不會忘記的 多虧大家才以溫暖的心情度過今天 感覺連去年沒收到的祝賀都收到了 還有爸爸💜 我真的很愛你 今天特別地想你呢 以後都會是爸爸和我一起迎來每年的3月9號💜 再次向所有祝賀的人致上謝意」

妮

攞埋獎

竟然會岀呢個！

中字

下集

又試新題材 忙內

初來報到
有冇人當年中意泰西尼對cp？

好多活動

正喎，帶輪子的家有成東鎰

上次孝利家民宿通廁所都搞掂，今次全能允兒又會開發咩技能

應該真係可以期待下8月啦

你班八婆釣完癮未

希望真係

而家個ace 續約都未搞得掂

其實都講到明咁滯，應該未係時候公佈姐

幾時先5月1

帶帽個張好型呀

Roxie Hwang

超期待DQ

佢兩個係咪真係出小分隊
咁多野都一齊

乜野記者來

答得大方得體

[url]

點解咁快變返金髮

呢張應該係190418 post過嘅圖

女版金東炫

又好似冇次次掛，私生活好恩愛呀

唔換得果陣話一見到dq就喊啦

我們忙內

暖到姐姐們最寵既忙內

真係好彩佢地可以互相支持
見啲人話男主因為合約問題同公司傾唔掂，所以公司放風出黎，搞到佢翻唔到身
今次爆出黎有少少利用徐玄名氣 真係好黑暗
唔好拖累到佢地就好

#소시야_5000일_축하해
#HappyGG5000Day

5000日粗卡

5000 days with GG

5000 days

#GG4EVA

5000 days

5000日
現以永

少時出道5000日粗卡

忙內對變態圭

青出於藍而勝於藍